要男女平等最公平既做法就係唔好分男女

將唔同人分開係有佢既用意
正如你唔會叫一個唐氏綜合症既人入正常學校、考正常試
因為大家都知佢地能力低d、要被照顧
所以要將佢地從一般群體中係某d情況下分開佢地

而女權主義者經常聲稱女士同男士既能力係一樣、要受平等對待
咁所以點解仲要分開「男」同「女」?
繼我話分開男女就最標籤!

一於將廁所變哂做共用
奧運唔再分男女
職業入職要求一樣(即係考警察男既要跑12秒、女既都要跑12秒)
法律唔再針對性格(特別係性罪行)
連坐監都要一齊

係依個時候，女權主義者就會話
男人好色又暴力，廁所同坐監都要一齊係對女性不利
男人體力好速度快，奧運唔分男女係唔公平
又唔見你話香港中學男女同一條隊係對男性唔公平?

最近又有新聞係北歐某國家一定要有某個百分比既女性擔任高級職位
好直接咁講，如果係有能力，點解仲要SET個百分比保障女性呢?
你係有能力既，100%女性做CEO都仲得
依D先係真真正正歧視自己

根本世界領袖頂尖既10個有9個都係男性
當你以為女性煮野食叻，但知名廚師10個有9個都係男
當你以為女性藝術好好，但藝術家10個有9個都係男
當你以為女性細心體貼，設計科技/工程/建築等非常講求細心體貼既工作，全部係男性擔任

唔好同我講女性少D機會，依家依個世代
女性既機會比男性仲要多，但頂尖既人依然係男性佔絕大多數

其實認弱勢冇人會笑你地
反而男性會更樂意照顧比佢地弱既女性
但女權真係太嘔心

女人唔會聽你講道理

極端女權撚既想法同你 好似 直頭要求取消男女既名稱 分男女

對女人無著數既男女平等 不了

極端女權撚既想法同你 好似 直頭要求取消男女既名稱 分男女既toilet

我又唔俱呀
即管取消

其實分男女好多時係保護女性
女性的確係要受保護(最原始既原因，因為體力、因為會懷孕等等)
但極端女權主義者講到咁係歧視

女人唔係要男女平等，佢地係要女人優越過男人

所以我唔明，如果係真係有能力既，唔洗用把口講
有能力，唔洗SET 40%CEO要係女性，因為所有女性都係CEO
有能力，奧運唔洗分男女，因為D牌全部都係佢地拎
有能力，唔洗話父權社會，因為根本唔會存在
正正係冇能力，先要用口講

出面成日有班咩婦聯，女工商又咩華人女性協會，我其實咁多年黎一直想搞番個保護男性，為男性爭取真正公平對待既協會，不過冇人冇物真係搞唔到

根本男女冇可能平等
呢d你知我知單眼佬都知

但攞出黎同女人理性討論不如慳番啖口水
同女人講邏輯講道理同慢性自殺有咩分別

你永遠唔會成功
因為女人永遠幫番女人
而好多男人因為要獻媚求閪關係都會企係女人果邊
提出爭取男性權益只會比人標籤你係毒撚

屌你巴打真係講得好啱點解我要喺啲咁嘅閪世代做男人…去中古世紀做男人咪好囉，男尊女卑，現代做男人真係吓吓比啲戇鳩女人攞住平等旗號打壓

老老實實
我覺得有能者居之
有勁既做ceo有咩所謂
但限定至少40%
咁就仆街
姐係如果冇女人有能力勝任
方法只有 炒男人去平衡個比率
或者請冇能力既女人去做ceo 公司攬炒
根本男女平等唔係咁樣用
痴撚曬線

咪撚on9啦同女人講道理

中肯

其實有，乜鳩嘢共融計劃....

女權不嬲on9
男人同女人本質上就唔同，又何來平等？

呢個真 某d男人真係賤過狗
對住女人可以完全冇尊嚴 當街跪地扭耳仔
做曬兵仔任勞任怨 最多都係睇下熊仔頭d叫春片講幾句好有共嗚乜乜乜

小弟想補充
還原基本步，要受保護嘅其實唔止女性；只要一個人係弱勢，有不足，不論男女都應該受保護。

咩時候有分辨男女嘅價值，除左交配，我諗唔到。

就係因為交配同家庭角色男女都係唔同 所以先會衍生咁多差異
明明係社會自然演化結果
女權撚就想逆天而行

agger 男女要平等
首先要幾樣條件：
1.性需要平等 男女都有同樣的性欲(每個月想扑嘢既時間都一樣)
2.生理期平等 男人都有m 到/女人m 到冇咁大影響
3. 生育能力： 女人同男人一樣4,50 歲都仲有生育能力/做愛能力
4. 生育時間：男人一個月先造一次精/女人每次扑完就排卵；男人中出完就10個月冇精射/女人1日就生到仔

以上條件平等唔到，男女就冇可能完全平等

岩呀根本女人都戇鳩鳩 剩係識 9up 拎著數
乜鳩都話要平等平等 但要付出果陣就話男人應該大方
最撚痴線兼對香港百害無一利既野係取消男女升中分隊